777抵死

21年前處理唔到既逃犯條例
隔咗咁多年，大家都未有共識
宜家20日就要全港市民支持你
根本自己攞黎衰
唔到最後一刻你都唔攞出黎講